香港Youtube失去希望

老實講熊仔頭條新片真係好低質，完全睇得出個題材係譁眾取寵，為出而出。你話佢係曲，係諷刺，大佬你都比啲內容吖，成條片淨係喺度模仿大媽，玩埋晒啲低質幽默。成條片一尾得個嘈，條片淨係出比香港人打飛機，大家圍爐取完暖就算。

以往fhproduction 每條片都會睇十次，今次真係不了
預咗講完比人屌

新片垃撚圾
新片高汁

推
比多啲人知有幾垃圾

幫你推，比人睇下你幾垃圾

我自己而家就真係無乜心情睇YouTuber嘅作品嘅，尤其係專做輕鬆/娛樂性質重個啲，所以唔知你講緊佢地邊條片，但睇你對條片嘅批評我估佢都係抽緊大陸人水。 人地都已經唔係政治潔癖嘅人，唔係你嘅敵人都仲要比你屌....個個都講緊團結嘅時候，你仲有心情去睇輕鬆小品聞名嘅YouTuber，都算，人總需要放鬆減壓，睇完啲輕鬆作品後仲要有心情去批評人地屌蝗屌得/抽水抽得唔認真(?)
講到自己咁著重內容，賴係緊張局勢咁款，不如做少啲增加內部矛盾嘅小動作啦

暴徒??? 意見唔同你就垃圾?